唉，中伏，係accstore買左野

買左成個月冇貨，尋日fb 問，一見我話退錢就唔理，可能block左我...

買左幾件黑衫同防割袖

呢度有冇苦主？

門市好似係觀塘
上去屌鳩佢啦啦

仲報警

應該火炭喎

觀塘嗰間係第二間錢司(上過去 可以walk in買嘢)

我有諗過去火炭嘈，但一條友有d 驚

咁你收到貨未？

喺度推下等下其他苦主搵多幾個一齊上去囉

但間嘢又唔似呃錢嘅

事關我上個月想買啲嘢即刻要

whatsapp問佢可唔可以上門市walk in買

佢都好坦白同我講仲處理緊上個月嘅貨
( 即係你whatsapp嗰段嘢 但係唔同日子)

i mean上面巴打好長個段嘢先啱

我見佢咁有賣gear又賣衫捐錢，都唔想迫佢
我買幾百蚊野咋，只係希望唔係黑店，如果係我一定同佢玩到底

未

我係ACCSTORE的店主, 有幾件事想同大家講講

應該冇事嘅

睇落有成功個案
咁我再等下啦

9月9買左啲gear 仲打算10月1用

我21/8買

依家咁應該要11月先到

買左成千蚊gear....等到我宜家已經係第二到買齊哂咁濟。。

買過 冇事

運到返黎香港都偷笑啦

之前買咗頭盔 要個幾月先送到
啲黑色tee啲料厚到仆街
防割袖我用𠝹刀𠝹幾嘢啲線已經好花 好似唔太得

尋日下晝嘈完，突然有人回覆

但又係回一句就算

再問又冇下文

點呀

我都係個度買左差唔多一個月
都係無咩聲氣 WHATSAPP佢都唔應
當然 我已經係其他地方買左想要既野
不過同樣 我都唔想佢因為比海關玩而執既
遲出貨唔緊要
但可唔可以講下進度去到邊
等大家個心定D

試過買完唔啱心水 上門市退錢好爽快喎

我都試過
但成功退錢（經WhatsApp 溝通）

收到email下午出貨
個防割護臂冇貨...
佢話退番現金
不過冇講點退現金
算係有個了結希望順利收貨

咁係因為你嘈佢嘅成果？

嚟間成日落廣告

買過兩三次都ok阿 本身都預左會遲 同唔係d重要gear

係掛...我覺得佢睇緊我連登呢個post
昨晚收到話到左順豐櫃
同埋覆左我d錢會退係包裹入面

收到貨+退款
冇穿冇爛，衫摸上手用料都唔錯，厚身
仲要唔係MIC

[img]

壞lin
補番張相

我買左set 啞鈴 諗住 操下 比左錢之後咩feedback 都無

8月15買完野到依家都未出到貨，whatsapp問又唔應，已經直接同paypal投訴

如果用visa俾錢，其實可以打去銀行退錢ga

諗起覺得煩
同埋我想要貨多過退錢
見到件Hongkonger Tshirt好開心

我本身買咗啲gear 同埋set槓鈴
之後佢分咗單 啲gear都到埋
但槓鈴都係未送

早兩個月買
等左一個月係收到貨嘅

洗鬼填真地址咩 反正都SF拎

9月頭有濾罐5蚊優惠入手左對
上星期到左貨

Sf咁奶共，會唔會排鳩你啲野睇

買過唔同野 而家得手套同頭盔未有 豬咀同頭套呀果啲已經收到

8月尾訂左防割袖 睇黎應該冇貨了
有冇ching知道邊到有得買

same 仲要成日唔覆機仲未收到貨

google搵到原來已經有前科..是否gg

大家真係要小心呢間黑店，請廣傳

唔係唔想支持黃絲小店不過真係趕住用

$83.1 一對現貨

收到個電話話已經有貨